其實好多窮遊撚心態好有問題

我自己喺英國讀書，所以都窮遊開，但返到香港會發現好多窮遊撚都有病

見到隔離個機票post就諗起我有啲朋友，見我同女朋友機票酒店book貴少少，就係咁話之前去嗰度點點點平幾多。

心諗我同女朋友去放鬆下，唔通好似你咁住YMCA咩？唔使扑嘢咩？

窮遊冇問題，但真係好撚憎嗰啲以為自己好叻，只有窮遊先係真旅行嘅人囉

我點去旅行人哋點去旅行關人春事咩
自己適合自己鍾意咪得囉
豪遊嘅又話人窮撚 冇錢唔好去旅行
窮遊嘅又話人笨柒 洗撚洗咁多錢

我鐘意你個名，窮遊撚同耶撚都係想冼人腦嘅on9